求mon 介紹

MB:Asus B360MA
Ram:8 Gb x 2 ram team elite
GPU:ASUS ROG STRIX 2060 OC 6 GB
CPU :9400F

空間有限24吋以下
打機用 有無抵mon 介紹

冇